8月5日到，林鄭月娥入嚟

特首林鄭月娥：

2019年8月5日到了，恭喜你再次破紀錄，將會創造出香港1997年回歸後第一場全港大罷工，歷史性直逼六七暴動。正如政府新聞稿表示：

「任何大規模罷工和暴力衝突都會影響香港各區市民的正常生活和經濟活動，並進一步損害正面臨下行風險的本地經濟，更會削弱國際社會和海外投資者對香港社會和經濟的信心，對香港的整體治安、經濟、民生、就業造成極大的破壞和對社會各階層帶來損失和傷害。」

這晚示威者在各區流竄，街坊在鄰近的警署起哄。為了香港，為了香港人，為了香港經濟，你應該即時邀請他們前往金鐘政府總部外，舉行歷史性夜話。長夜漫漫，只要你能在天亮之前解釋及說服他們，為什麼不能獨立調查警察、不能說出「暴動」一語等，你就能化解這場大災難，挽救「香港的整體治安、經濟、民生、就業」，裨益「社會各階層」。

這夜凌晨，沒有人的示威能阻礙別人和交通，沒有人的示威能影響經濟和股市，正是最好的對話時刻。

罷工了兩個月的林鄭月娥今晚再不開工，全香港便要陪她一起罷工了。

禮賓府裡面的林鄭月娥，這一刻在做甚麼呢？